泊街比人刮車

大家通常比人刮之後會點做

1/10

整番啲石屎Hi落去

冇仇報 屌

如果經常泊街，唔好買D咁串可保平安

普通車都刮
香港人係咪好大壓力

另外噴油一幅通常幾錢

有cam 咪報警囉
無cam 可以點姐 一係自己俾錢整 一係照揸既姐

2/10

用公仔麵補返條痕

視乎刮花程度

近排就係多好多街車泊街
我住粉嶺二十年有多
第一次見條一鳴路塞車
原因就係d人泊街過鐘又唔拎走
重有人泊係支燈下面塞住條線
比人刮就諗下自己有無阻到人
裝cam可以追究 但追得來都換好

痴香口膠落去遮住佢